CU GRM interview

請問有冇巴打/絲打呢幾日去過中大地理及資源管理嗰個網上interview？ 我聽日要面試好緊張！ 想大概了解一下呢科面試主要問咩？

印象中interview個陣會要你用
廣東話/普通話/英文 自介+時事討論
利申：3年前in過

佢係小組討論？ 佢今次規定咗一定要用英文🥲

係 你當英文oral咁in
1分鐘自介+20分鐘discussion
5-7人一組

佢小組討論係傾咩課題😆😆

有關係傾同環境有關議題
講下pros&cons, limitations, solutions個d